熱刺熱刺 下世大概可以

能夠未來 成為奪冠爭標的刺

其實熱刺由一開始決定upgrade個球場嘅時候已經輸咗都唔明佢哋以為自己係乜撚嘢，真係以為自己係皇馬巴塞嗰啲level唔拎啲錢去買人反而去整個球場三至五年之後到時前線啲主力走，分分鐘前六都攞唔到

幾年前已經講緊未來熱
Harry kane claim埋個女都未到個個未來
唔通要claim埋全家先有機會

隔離球會已係有板你睇